na.cx係咪頂唔住個traffic?

呢個鐘好似忽然慢咗好多

係咩？ 都係秒回啵

頭先有一分鐘無限load
而家又無嘢

唔知幾時加埋開新post
Quote文同高登icon功能呢

其實可唔可以喺網頁TAB度顯示返咩台, 揭黎揭去要望一望先知自己乜台都幾煩